已經返到公司既手足入黎揮個手，比班廢青睇下我地既獅子山下精神

純文字討論